老母想我買樓所以對我好左

無端端提起買居屋
話十萬首期問親戚借，每個都係供九千
喂
搵三皮一個月九千梗係小數目啦
我fg搵萬頭咋 吖老母你係咪忽撚左
我靜靜咁食完個橙，頭都冇抬起過
一個箭步死返入房

叫佢幫你含

咁親戚個十萬呢 唔洗還嘅原來
btw 十萬都要借？

落你名咪ok囉

10萬買到 ? 綠表?

唔借啊 清比我好冇？

十餅野都拎唔出講經咩 狗屋就有你份

左你老母

不孝子

樓主住開公屋?

正常fg咪又係$1x-2xk

Linkg 仔 個個fg 50k/up 架

從來只見老豆老母幫仔女比首期
未見過咁撚大個人為人父母要個仔女買樓提供優質生活比佢地，更何況樓主搵得萬幾蚊，講閪咩，d廢中諗野真係

你試下對返佢好 等佢買返層樓俾你

私樓

買到居屋
每個月9000都照比啦

咪順下佢意囉
還掂都係抽唔到嫁啦 難中過六合彩
你每月9k依然係袋袋平安
而且可以順便R多d著數,俾少d家用

一個人3萬已經超左額收入